你最想將邊套動漫/漫畫製作成遊戲？

如題

喜羊羊

葫蘆娃

巨人族の花嫁